[賽前訪問]雲爺爺：你不會想在歐戰的次回合作客晏菲路

歐冠盃4強次回合，利物浦主場4-0戰勝巴塞逆轉晉級決賽。在賽前，擔任beIN SPORT今場比賽評論員的雲格就表示，晏菲路是一個你不想在第二回合前往的作客。

這位前阿仙奴教練曾多次帶領兵工廠出征晏菲路，他對於這片紅軍聖地的恐怖之處有著深切感受。在賽前他說道：

「利物浦有一項許多球會沒有的資產晏菲路。儘管他們已經30年沒有贏得聯賽冠軍了，但他們卻總能在歐戰賽場有著出色的發揮。為什麼？因為晏菲路。這是最令人討厭的次回合舉辦地，那裡的氣氛對於客隊來說。。。。。。一切都是特別的。」

「你不會想在歐戰的次回合作客晏菲路。」

爺爺又中

琴晚睇D主場撚真係叫得好撚大聲，好撚癲

叫足90分鐘好痴線,巴塞一拎波就HUR

廢老都有幾斤釘

摩帥主動認錯：原以為利物浦無機會

歐聯4強，利物浦在首回合0-3輸波的情況下奇蹟般地實現了大逆轉，成功晉級決賽。但是在第二回合比賽開始前，摩連奴（J.Mourinho）並不看好利物浦能創造奇蹟。

「我不賭波，我不喜歡賭博，但如果我賭的話，我一分錢也不會押在利物浦進決賽上。晏菲路可以創造奇蹟，但這次遠遠超出了，他們需要3-0甚至更高的比數。」

「他們已經輸了0-3了，今晚不是關於如何阻止巴塞，而是關於他們自己如何在這場失利後創造出不可思議的情況去擊敗巴塞。今晚晏菲路會是一個神奇、美麗的地方。」

「即使是不喜歡這傢俱樂部的人也不得不承認，利物浦是一家偉大的球會，有著令人難以置信的球場和最好的氛圍之一。所以我不是說不會發生奇蹟，但這幾乎是不可能的。」

比賽結束後，摩連奴最後都是認錯：「我沒想到會這樣，我說過沒有什麼是不可能的。如果有可能，晏菲路是一個能讓不可能變成可能的地方。但我不得不說，這種大逆轉有一個名字，那就是高普。我認為這不是戰術或者足球哲學的問題，而是他與這群球員一起創造出的心理、精神和同理心。」

薑是老的辣,爺爺眼光準過daddy

爺爺係真識波之人

又抽高普係靠精華加持，佢啲舊嚫曼就唔肯同佢搏

精神

爺爺

這是最令人討厭的次回合舉辦地

真WOR
以前痢D球員輸緊就頭dupdup
家陣鳩普教撚到成班癲撚左咁，第1回合輸緊0:3都當0:0咁去

雲爺爺無官一身輕
人都精靈d

最近病情好轉左

又係時候吹奏爺爺

摩佬係咪第一次向其他教練跪低認錯

當年對西維爾贏2粒輸返

好正，睇到個時既激情

當年踢車 4：4

是經典

果場又係痴撚線 首回合輸左 次回追返又失